（非感情）原來以前既我係傻瓜

完全唔記得答過啲咁既答案 份嘢起碼有10年歷史

弱智仔答案

呢個睇落二三年班，十年歷史，樓豬你幾大

篇作文
其實我也是沒有去

樓主果陣係咪弱智

20以上

肯定係

我睇到呢part都笑左

其實我也沒有去

因為用普通話

笑死，樓主好可愛

好正

你媽咪休克都可以挽救到一條生命

樓主 好得意

小麗: 屌

嗰老師應該都笑咗